Sua tarefa é processar uma seqüência de números inteiros para determinar as seguintes estatísticas:

Valor mínimo
Valor máximo
Número de elementos na seqüência
Valor médio
Determinar números primos

Por exemplo para uma seqüência de números "6, 9, 15, -2, 92, 11", temos como saída:
Valor mínimo: -2
Valor máximo: 92
Número de elementos na seqüência: 6
Valor médio: 18.1666666